如果OT無錢你仲會唔會OT?

大家仲會唔會留到11點幾都唔走？

利申 騎牛搵馬中 OT無錢收 永遠準時收工 一分鐘都唔益佢

傻仔 無錢仲OT 正on9

梗係好好表現俾老闆睇 搏升職

OT無錢同做義工有咩分別

有錢都唔撚O

老闆見到你日日OT實好感動
要升 你一定係第一個
機會來la 飛雲

O佢老母

我做技工ot一個鐘有舊幾兩舊我都唔撚願啦
日日返10放4 5點
你叫我ot即係起碼我要做撚到6點之後先計ot錢
唔明點解咁撚多廢種傻鳩ot冇錢都要死做爛做
仲要放工都唔敢走係度扮撚曬勤力
賤撚過狗

有錢都唔OT，何況無錢！